[
    {
        "id": 117,
        "question": "Sayı boncuğu",
        "letter": "A",
        "answer": "abaküs"
    },
    {
        "id": 1165,
        "question": "Enine göre boyu kısa olan, kısa boylu ve tıknaz",
        "letter": "B",
        "answer": "Bodur"
    },
    {
        "id": 915,
        "question": "Sonu Olmayan, Sonsuz, Ebedi, Ölümsüz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cavit"
    },
    {
        "id": 1447,
        "question": "Çevresine göre aşağı çökmüş olan yer",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çukur"
    },
    {
        "id": 556,
        "question": "Gereği kadar pişmemiş",
        "letter": "D",
        "answer": "Diri"
    },
    {
        "id": 1407,
        "question": "Kaynatılarak koyu kıvamlı duruma getirilen sert İtalyan kahvesi",
        "letter": "E",
        "answer": "Espresso"
    },
    {
        "id": 1672,
        "question": "Birdenbire, düşünmeden yapan",
        "letter": "F",
        "answer": "Fevri"
    },
    {
        "id": 583,
        "question": "At yarışlarında birinciliği kazanan at",
        "letter": "G",
        "answer": "Ganyan"
    },
    {
        "id": 252,
        "question": "Niteliği değişmemiş, aslına uygun olan",
        "letter": "H",
        "answer": "hakiki"
    },
    {
        "id": 264,
        "question": "Bir şeyi armağan olarak verme, sunma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikram, ikram etme, ikram etmek"
    },
    {
        "id": 614,
        "question": "Toplumsal etkinliklerde sıra halinde giden insan topluluğu",
        "letter": "K",
        "answer": "Kortej"
    },
    {
        "id": 620,
        "question": "Fazlalık, gereksiz, yersiz",
        "letter": "L",
        "answer": "Lüzumsuz, Luzumsuz"
    },
    {
        "id": 1109,
        "question": "Becerikli, yetenekli",
        "letter": "M",
        "answer": "mahir"
    },
    {
        "id": 643,
        "question": "Örnek ya da göstermelik ürün",
        "letter": "N",
        "answer": "Numune"
    },
    {
        "id": 646,
        "question": "Kağıt katlama sanatı",
        "letter": "O",
        "answer": "Origami"
    },
    {
        "id": 663,
        "question": "Bir işin ilerisini kestirme, tahmin etmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öngörü, Öngörmek"
    },
    {
        "id": 381,
        "question": "Elektrik akımı almak için fişin sokulduğu yuva",
        "letter": "P",
        "answer": "priz"
    },
    {
        "id": 675,
        "question": "İstek, arz, ilgi, itibar",
        "letter": "R",
        "answer": "Rağbet"
    },
    {
        "id": 1874,
        "question": "ÇEKİNİLMESİ, DİKKATLİ OLUNMASI GEREKEN DURUM",
        "letter": "S",
        "answer": "Sakınca, Sakıncalı, Sakıncalı durum"
    },
    {
        "id": 701,
        "question": "Bir kara yolunda trafik çizgileri ile ayrılmış bölümlerden her biri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şerit"
    },
    {
        "id": 1749,
        "question": "Demokratik hak ve özgürlüklerin baskı altında tutulduğu devlet düzeni",
        "letter": "T",
        "answer": "Totaliter, Totaliter Rejim, Totalitarizm, Totalirite"
    },
    {
        "id": 1560,
        "question": "Bir kimseye bir davranışta bulunmamasını söylemek, ikaz etmek",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyarmak, uyarma, uyarı, uyarı yapma, uyarı yapmak"
    },
    {
        "id": 459,
        "question": "Çok uçta, kenarda veya kıyıda köşede olan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ücra"
    },
    {
        "id": 485,
        "question": "İnsanların kanını emdiğine inanılan yaratık",
        "letter": "V",
        "answer": "vampir"
    },
    {
        "id": 884,
        "question": "Soğanlı et yemeği",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yahni"
    },
    {
        "id": 499,
        "question": "Zor kullanarak ele geçirme",
        "letter": "Z",
        "answer": "zapt, zapt etme, zapt etmek"
    }
]